屌你老母 好撚眼瞓

眼瞓就瞓啦 屌你老母

屌你老母唔撚洗做牙？

做乜鳩嘢，星期日喎靚女

19工要返

你都知係濕㞗工，仲唔快啲炒你腦細魷魚

買返對

眼瞓到仆街

快要了

2018仲返工

唔錯 noted

攬住我瞓

渣ga

養我

女神堡

我都等你養

養你都得，係咪處，係咪一線屄先

堡？

你識做啲咩？

我有jerjer仔 點睇？

堡主

放假 就係要hangover

幫你剪咗佢先

識自己去廁所

收錢陪你訓

你咪又係

恭喜你做廢青

歪要剪

獴獴都識啦屌

幾多？即過數

你都就快係啦 唔係咩

擒你

關你撚事

但我靚仔

想整臘腸食

見係你， 一千億算啦

要開分身推自post

我今日唔洗返

你=樓豬
係人都知

Okay養你

你個名牌

屌你老母自剪啦

心靈相通

咁快想要我啲子孫

訓啦柒頭

屌你老母用錯acct

有仔就收鳩皮啦.txt

手手先啦

Report jor
Lin Kai

快

u唔要me了 傷9心

仲有好幾日

屌你老母

咁睇我 個心裂咗

屌你老母笑乜撚嘢笑

乖 咁就有罐罐

笑你眼訓
我宜家先岩岩起身

依幾日hea返都得啦 雖然你一直都好似好hea

我屌你我瞓咗三個鐘咋

係 但都係好撚眼瞓

屌你做咩野唔訓呀

抵

有嘢做

唔準

留名睇你今晚都係訓3個鐘

屌你死八婆

聽日放假

鬧我 快

好似係喎星期一day off

返去恰

至驚你冇

你sure?